[Houllier一路好走] 利物浦 對 熱刺 2

冇話你唔屌得，
但係你地咁撚串就預左有人還拖架啦，
只準利狗搶口，不準阿狗還拖啊？

永懷侯利亞

阿狗啲面皮真係好屈機 柒如獌狗跌落歐霸俾人笑都唔會出黎吠
點知十五弟季初幾場做一哥嗰陣又爆閘，而家十五弟又爆閘
現實見到啲咁濕鳩嘅人我都唔識點應對

講到好似你係受害者好撚委屈咁

現實見到你咪頭dup duo淨係識上網屌，
現實你夠撚膽出聲咩

貼返個獎比藤哥先

想問吓阿狗落到英冠，般尼茅夫又升返上黎的話
佢哋開季仲可唔可以排榜首

明明最撚搶口 先撩者賤 就係你班賤種阿狗
話自己尼還拖 自己笑唔笑

都幾啊，早兩年仲同你班手足踢過下波，
得閒係公海互笑下，冇人擺係心，
到你條白卡仔開始上連登就好似前世未見過人咁周圍咬

樂

你鐘意覺得我現實點咪點
你係咪覺得係連登笑人垃圾，自己會優越啲

真係有

呢個幾好笑
Thanks

健

我覺得點關你撚事咩

徐青藤得一招，就係笑人現實點點點
但係我同你三五識七 唔知你做乜撚嘢

唔怕老婆打我 #59678
徐青藤 #11055
哥基屎忽！#12006
Merci_Arsene #13395
ar迷 #23655
奧b #33709
新迷基特派員 #35112
新島真(鉄拳制裁) #67252
Arsene永遠都存在 #97997
囉囉 #104764
新島眞 #106136
艾利絲 #165817
Saka(右翼) #260162
返六日唔撚2 #283207
醉赤壁(支持奧燒) #325684
迷上拿卡的本領 #343520
出口夏希(迷伊) #376713

你們過得還好嗎?
見唔到你哋開po恥笑廢中同猁有啲擔心

甸史密夫，你係咪傻㗎？

空難? 斷腳? 呢啲招數out哂喇!

平常心都要你空難死 如果著緊啲應該點死好

利迷請入

西咸洗唔洗空難死全家？

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

猁請入

好心班痢狗唔好咁肉酸啦

無咩事都係唔好做猁狗

猁狗輸波原因揭秘

【一邊幫高普含一邊睇達狗】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLIX

【贏就贏硬 睇下贏猁幾球】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCL

我現實真係唔敢認自己係阿迷，會比人笑柒

啱呀，倫敦五弟

利申 返工戴利撚頸巾
唔怕阿迷打我

Naby Keita could return to our squad for Wednesday’s encounter with
@SpursOfficial
.

笑唔笑你都柒架啦

呢隊垃圾我個個禮拜都笑架啦
唔係覺得隊波廢到咁我地仲有感覺啊？

身邊有個阿迷成日j爺爺不敗年年頭四
今季佢粒聲唔提阿記

原來係我周圍咬
清係咪由細到大概念都係掉轉
爆閘又係你，受害者又係你
冇咩事你都係返去療養病房啦，反正都冇得救

無感覺嘅話而家就唔會咁嬲豬啦
大家明嘅，當年阿利互含聯盟，邊估到利彈起 阿護級？

佢之前有無反雲先
無反咪由佢J 下

自己數下幾個月前我有幾可上連登先啦傻閪
個個禮拜怨婦咁周圍搵人咬，
係咪現實得閒到咁啊

J完再反反完再J

窮鬼真係最惡
你笑我窮？係啊，我係窮架啦，點吖 屌你老母，你現實見到我咪又係毒撚咁
你笑我隊波廢？係啊，阿仙奴係廢架啦，點吖？

兩件英才嬲到

嬲？覺得你地好似烏蠅咁成日擾擾攘攘好煩啊

包皮咩

點夠你地怨婦惡
怨天怨地

咁你自己飛入嚟我哋狗竇做乜

身邊啲阿迷真係個個包皮咁

甸史密夫，你係咪傻㗎？

空難? 斷腳? 呢啲招數out哂喇!

平常心都要你空難死 如果著緊啲應該點死好

利迷請入

西咸洗唔洗空難死全家？

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

猁請入

好心班痢狗唔好咁肉酸啦

無咩事都係唔好做猁狗

猁狗輸波原因揭秘

【一邊幫高普含一邊睇達狗】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLIX

【贏就贏硬 睇下贏猁幾球】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCL

開呢堆po就唔煩

你地上個post topic 係乜鳩啊？
又想講唔關你地事？

贏場社區盾打哂飛機就唔煩

盲頭烏蠅係咁
又要屌又要睇我哋post
靜靜雞做寄生蟲咪算囉
而家爆seed好嬲好嬲咁
做乜柒姐

人地有form

做乜撚野呀 第一頁就見到啲煩膠響度嘈

寄生？你地有咩營養比人寄？
係咪有咩誤會？

關我撚事？我有份開？
你問我把撚？

又唔關你事
咁你入嚟做乜柒

入嚟屌柒你班怨婦要唔要入紙申請？

即刻同阿狗割席 你還你，阿迷還阿迷
屌利狗嗰陣就成個group咁笑
自己俾人當阿狗屌就即割

咁樣叫屌
你而家咁樣吠，同你阿媽個波罩你冇乜分別喎

最好啦

陣間佢就出去宣佈話自己撚到班利狗駝駝擰架啦

你地成班白卡仔，搵個正常都冇，點分牙清？

同你地自己匿埋屌阿狗啲行為咪差唔多，
上連登屌人期望可以做咩啊？

恥笑你地咋喎
師兄係咪搞錯咗啲乜嘢

唔夠屌又開始「你地又做過乜野」
又loop

現實比人恥笑得多要上網笑阿狗搵存在感？

咁你答到未？

咁我哋開乜標題又使唔使同你申請

佢地好嬲好嬲 賣左樓準備移民
佢地好愛香港 不過社運唔關自己事
手足?on9咩 關佢地撚事

咁都要多得阿狗柒 我地先有位恥笑

又用現實xxxx呢招

又話唔使CV
又loop

我問上連登笑人期望可以做到咩喎？
咁都CV？文盲？

徐青藤現實同朋友講嘢冇得用現實xxxx係咪會啞咗？
定係佢現實冇朋友

阿狗柒係咪代表影響到我
猁拎冠軍係咪代表你銀行多幾個0

屌基達係咪有腳氣病，永遠都傷

講到自己幾撚慘咁

高普講咗狀態不足

我現實見到你呢啲傻閪會屌撚到佢唔敢再係我面前出現，
好幸運地我個圈子冇你地呢啲低等物種

屌一路追都得你地講
原來我一早block撚曬

我地有我地笑 係咪會影響到你？

你真係同啲藍屍無撚分別
我地走難果陣你唔撚知姐 你班猁仲學人笑阿狗奶共
有無資格呀 根底裡都係藍都黑

咁你話連登屌人做唔到咩 我咪問係唔係又要證明自己做過咩，又要交CV 囉
你不如學好中文先入尼送頭比人撚啦

你on9 咪分唔到囉

講唔過人就屈藍
師兄一定係孫中出level
又話唔使俾我哋知你做緊啲乜嘢
跟住轉個頭自己又爆出黎
原來柒同屈人藍就叫做有貢獻
陰莖陰莖

囉囉都加埋入去會唔會係你分唔到

走難
講得出口果下好笑

白卡仔自言自語

你係鍵盤上面打字梗係覺得好笑
其實我講出黎好難過 果陣催淚彈味 拖住個老婆跑 個囡我果陣大半年無撚見過 你笑得出?
屌你老母啦 繼續講移民 岩你地呀 反正香港唔係靠你地救 因為你地根本打從心底裡藍

其實排十幾俾人笑有咩問題
我ig好多非阿都笑鳩阿狗
我現實都周圍同人講我係利狗架喎
咪成日ff人地柒撚到頭dup dup啦
上個網咁撚自豪講到成功人士咁
唔岩既自貼加埋linkedin銀行戶口睇下有幾自信囉
唔撚貼就網上兇狠下咪算
成日現實點點點

樓主自己開po笑9其他隊就得
阿狗開po就成班怨婦匿入狗竇圍爐整制裁名單

係咁架啦，仲有邊招姐佢地
得人格謀殺
一係話你現實垃圾，一係話你藍
爆閘狗唔expect啲咩啦，你認真覆佢佢又準備出公海笑你認真

唔好講咁多現實喇
拎個ig加埋linkedin出黎先
唔拎既就咪開口埋口現實啦
我現實李嘉誠呀

個list都係睇下笑下就算
班阿狗反而勁撚care
仲要入黎爆閘
做乜勁

永遠就係覺得自己最慘
假設左人哋一定係有問題
仲要咁就掉低個女
靠你救香港就死得啦

真係好撚7 雙重標準到仆街 咁嬲都係繼續睇閪波佢地

我爆閘入黎係屌柒啲人拎社運講 社運笑
邊隻字有屌你地講排名
你睇你地啲手足笑人社運仲大條道理
咪撚玩啦 上年出過去既邊日唔係走難
佢笑得出 我係你地好好諗下佢到底係咩人
上年實天下太平啦

我屌晒你哋老母
屈我哋迷愛黨主席笑清係痢

真係好黑人問號
自己之前開晒PO又打晒J 個時D氣焰大到
而家畀人抽幾次水就怒羞成惱咁
講到咁冇所謂就take it easy啦

邊個雙重標準
你地件f羊同李典開po笑9其他隊就得
阿狗笑9返你地就圍爐整制裁名單

老羞成怒係咁
唔夠人講就拉埋社運博同情
笑鳩佢個人
就比佢話唔重視場運動
睇嚟有人真係發老脾

算鳩數啦你 掉低個囡比我老母湊都有得好笑
你就梗撚係唔慘啦 拎住個鍵盤 到而家你都唔明自己有乜問題 呢到啲猁攬你既話 真係成個猁狗竇都有問題呀 上年搞到咁 點解咁多波台既阿狗都走得咁前 而你地笑我地社運參與度? 無撚野呀? 無我地呢班人參與 早就送左中 好心啦 你收下把閪口啦

屌得好！
囉囉當阿狗,笑ching當猁
成班智障

咁點解呢度有車狗唔笑,有熱狗唔笑
唯獨係要笑你阿狗

你班垃圾又冇車狗竇入邊啲人咁有才華
又唔係熱狗咁樣有成績
無論球迷定係球隊都係賤種嚟㗎
唔笑你笑邊個

講球迷賤種邊及你地猁
自己睇上面啦

原來波台阿狗=最勇武前線
失敬失敬
冇你參與，早就送中
原本都諗住可憐你嬲嬲豬唔繼續講呢個話題
但睇完呢個reply我真係頂唔順笑到

大家咁話啦
打和super

車迷請入

點睇你老友cap鳩車po啲對話出公海開po

你駁唔到 就諗住扭曲人意思
呢到猁攬你既 就唔好笑阿狗奶共喇
反正你講既野 同藍屍有乜分別

真心嘅，老婆狗清
你分清楚人哋笑緊你定係唔尊重社運味
但係你真係覺得自己犧牲得最多
其他人一定全部都係港豬

真心既 你把閪口講既野 講乜付出 連講既野都無尊重過走在前線既人 你唔好講付出啦 唔抽水當幫忙啦笨柒

佢連呢句都cap就知佢唔識分曲直
弱智嚟講米拉米奴算top1

出過去有邊個未食過TG
唔撚好講到得你班阿狗有付出
唔通我928食過第一粒TG又日撚日掛喺口邊

師兄係咪有咩誤會
幾時有笑阿狗奶共
間間球會都奶
呢啲嘢要分得好公道喎
同埋唔啱你聽嘅說話，就原來係同藍絲冇分別
睇嚟你mon得po 黎唔係太熟我

又尼上過前線講野on9免屌
笑鳩你=笑鳩前線

講講下又變左社運乜乜乜
呢個環境仲好意思係度鬥社運cv
叫真係坐緊果d情何以堪
自己就坐
出面就撐隊波撐到要擺社運食tg上枱

你摺埋啦
講社運cv 你真係唔好再獻醜 講社運笑人既係你地 人地入黎屌柒你 又要兜 笑阿狗柒 我唔會幫傻鳩mk口喎

咁同牙典整小氣薄有咩關係

推一個
有冇人答點解話佢係利

學你地姐
又係猁狗做就得 阿狗做就唔得？

其實你係咪有咩誤會
我哋恥笑有人下下喺球隊嘅話題上講唔過人
就拎社運做擋箭牌
唔知係咪講中咗你啦
見你咁介意

好啦 幫樂子提下大家
嘈還嘈 唔好講現實做過既野
無人guarantee 過無狗mon 利post

自己知自己有咩唔講得ok?

屌 岩岩入黎追下post
諗住睇下爆閘講咩啦 點知原來係響朵
要自爆都唔係連登爆啦 你直接上狗屋會快手啲

冇話唔得喎
係你地好嬲好嬲咁入黎統戰姐
本身小氣薄就係圍內講，你哋入嚟屌呢個屌嗰個又唔會阻止到我哋笑你地

因為唔少真利出去開燈post
開燈post 就當係利掛

唔怕老婆自爆

屠利小隊

你出公海開po笑又唔見你講
出公海笑人就得 又唔比人還拖

發生咩事個post

其實無話唔俾
你唔係還緊咩其實
你地照笑我地照笑之嘛

有話唔俾你還拖咩
都冇人講過唔得
係唔知點解李典喺自己狗竇整小氣薄恥笑你地
你哋會咁care入晒嚟姐

No one knows
一入到黎就見到有人爆閘

咁你地咁care阿po開咩搶口topic做咩

又想講到自己係受害者

原來利po有人爆閘
唔怪得咁熱鬧推得咁快

你班痢撚怨婦唔要面都算
學埋支那做埋陰濕野
搞文革、搞批鬥
想我地迷愛手足分化

你開搶口
我又開搶口

title 搶口咪由佢互搶口
你自己搶口完又care 我地搶口做咩

咁我整小氣簿又關你撚事咩
本來我哋自己狗竇入邊嘅嘢笑完就算
你唔自己突個龜頭入嚟睇會見到咩

下
依家睇番笑你地嗰陣幾大氣焰，而家咁折墮有幾柒咋喎
咁都唔俾？
唔好咁介意啦

條友智商破產 大家都公海開post, absolutely fine
之後衝入黎好嬲好嬲咁屌人 之後人地還拖 就屌鳩人地還拖
我地笑鳩阿狗post, 會唔會衝入去佢地狗竇屌人呀

阿迷平常心啦

迷愛
其實宜家迷愛多定迷達多

俾多個選擇，迷龍ok?

其實 我啦
完全唔介意佢地又整小氣簿

我係唔鐘意人爆閘je
最撚憎藍絲狗同斷腳狗 其次爆閘狗

係公海是撚但開po笑利大把人圍爐啦
入嚟做乜撚

想入嚟討個公道喎

Hi老婆狗
達狗唔係好撚有form?

人哋改咗名啦
唔怕個女冇咗我

笑撚死
講咗咁耐原來班阿狗仲以為個list我整

收皮啦迷愛迷愛
當初打魚腩隊22場不敗咪又係j到成地精
跟住呢咪又係俾你地愛狗愛狗咁屌

班白卡佬唔識諗
係都要入黎柒

收下把口啦 全靠佢個女無左爸爸我地先成功反送中

其實雙方鬧交,都好少有一方會認衰仔
有火打個飛機好過啦

個女username係唔係 爸爸走難唔要我

收皮啦

我哋迷愛關你班痢狗撚事咩

爆完啦？
仲諗住搞掂晒啲嘢先決鬥

敗走哂啦

底褲廣告

吓，你哋好鍾意攞你哋啲領隊同廢中比㗎嘛
廢中咁撚廢點同你地啲龍sir達sir愛sir比呀

廢中連波都唔識教
仲要係太公波出正選搞到啲人傷晒
邊夠你哋個有方sir咁勁呀

利post不嬲都快

每場最少3個

弱智又要威又要戴頭盔
隊波垃撚圾笑下你又嬲 又要爆閘 要幾小器同可悲

啱啦

仲有

利子們要搞清楚

係連登阿迷串柒柒

唔關阿仙奴事

我現實係咁安慰啲阿迷fd 佢地真係好慘

好似唔只阿狗爆閘，仲有同市光榮啲弟兄？

有咩
見到嘅來來去去都係果幾個名

愛美麗

收皮啦
我地笑鳩你地馬撚關你咩事

無我地呢班人參與 早就送左中
好心啦 你收下把閪口啦

返到去會話
屌 利狗真係好撚多怨婦
廢撚事再同佢哋嘈

其實有晒佢地以前開post topics list真係好屈機

今日有其他球迷friend睇到向group到share

都話睇完想笑班連登馬撚

班阿支奴球迷最冇資格講野
得佢地一個官方球迷會唔敢出聲

公道講句
仲有隊冇咩球迷嘅曼城嘅

同意，嗰幾隻失常嘅唔該阿迷搵人睇實啲

我有個阿迷fd，不知幾humble, 知恥近乎勇
連登嗰幾隻

對住馬撚仲要講公道
成班賤種冇野值得可憐

佢哋不嬲當正自己kol 咁
尷尬囉

係連登先唔可以認真傾波姐
現實同曼迷都認真傾到波
有時互相串下笑下幾開心

咁我識好多阿迷都有企出黎
我其實真心覺得要比返credit佢出黎反抗 但用黎做CV真係有少少幼稚

呢樣就一定嘅
牙鳯都唔知係Mariana Trench住咗幾耐

足字室果啲page我成日睇
Respect 既

阿狗：我真係好介意呀

講到冇嘢好講 駁唔到 就用道德高地嚟搏全世界同情

韓國瑜.gif ：「可憐啊！」

有無人好期待條中場比hojbjerg搶爆？！

準備比兒子無限中出了

打LOL毒撚就一定唔柒啦

佢好撚型

做乜依家先入嚟

佢地講到自己幾咁清高
但明明而家最撚上心同玻璃心係佢地
打一大段野

佢抗爭緊
唔該你收下把閪口 尊重少少

佢不停捉住社運個point黎講

"Allison is not injured. Alexander-Arnold is not injured, Matip, I believe that he's going to play. Fabinho is not injured. Robertson is not injured. Henderson is not injured. Wijnaldum is not injured. Salah is not injured. Firmino is not injured. Mane is not injured.
"Van Dijk is injured and he is a very good player of course, but give me Liverpool's list of injuries and compare with a list of Liverpool's best team.
"I can give you a list of 10 injuries at Tottenham.
"It's normal, injuries are normal. Every club has injuries now and then. Liverpool have a big injury which is Van Dijk."
Shots fired.
摩狗

遲左到
講到自己出到去去點點點 又會郁手郁腳咁
好撚柒中二病
縮返入老母個閪到打lol就最撚man

上嚟吹下水 你串下我 我串下你 好小事

係有啲人好認真 推到上去話自己拯救全香港 利撚就一群怨婦（我都唔知我哋仲有乜好怨婦） 真係唔知講乜好

講真
今時今日香港社運去到依個地步
連登班阿狗credit最大 犧牲最大
佢地頂撚哂啲tg 其他人一啖都吸唔撚到 好偉大

快撚啲死啦你
寬己嚴人正柒頭黎

無佢地呢班人參與 早就送左中 好心啦 你收下把閪口啦

原來你先係香港社會運動game changer
好撚偉大 簡直係現代版耶穌

咪係
連登阿迷=香港最後一道防線

泡妹逐個覆

人哋變咗Deadbody啊
仲要唔知幾耐冇見過個囡啦

我記得以前舊登時代 阿狗算幾和平

果時共同敵人係49000, 一齊恥笑吓獌狗仔，屌吓老費，不知幾爽（同獌狗玩都好君子吓，都係互屌吓對方點廢）

阿妓係唔知由幾時變到串過馬撚，又唔係贏盡錦標，仲串盡全世界，跟住話人哋冇為香港，自己點勁點勁，R哂頭

人地咁有心機打咁撚多字盡訴心中情呀
講到受咁多委屈 唔係唔覆ma

啲football banter 唔好太認真

咸撚左
今次真係感動世人
以後比人圍 拎社會出黎檔 阿狗又贏

小心呀屌
一陣間人地拎齊打lol啲架餐
耳機呀 電莖椅 滑鼠依啲野車爆你個頭呀

唔知以為簽左美斯 推得咁快

佢真係好大壓力 畀返分同情分佢

當年我地冇野同佢地爭吖嘛
我地季季都海鮮波人地穩入前四
到而家風水輪流轉佢地又唔抵得
又唔接受自己係中遊既事實
咪咬番搶左佢地個位既球迷囉

其實幾好笑 隊波踢成咁都可以咁搶口
舊登鶴臣年代利迷係公海潛撚到

隊波踢得好就多人反架啦 正常事
當年利同阿都咁柒互相取下暖都正常

屌講到得阿狗有份出去食過TG咁

又唔見車熱會咬我地
季初班馬撚係咁爆車狗竇好撚威水架
而家收哂皮炸

幾時一齊出征馬撚

諗住潛水食下花生
但見到冇阿迷一早送咗中嗰下真係忍唔住笑咗出嚟

嘩 屌你 冇上幾個鐘原來又大戰
聽日支持B隊收佢地皮

個post搞乜

得老鼠同到佢地癲

馬撚嘈唔贏就開大技
一係call哂馬狂spam emoji 一係話上連登勿認真

得老鼠可以不厭其煩同佢地鬥鳩

講到尊重社運真係笑左.
利成年俾人拎來講咩利越好, 香港越閪. 咁大個標籤貼埋來.
又唔見有人跳出來主持下公道

老鼠有佢嘅作用

支那豚: 沒有我們, 你們早就完蛋了
老婆狗: 冇阿迷你地早就送左中

我深藍, Cap緊佢圖準備篤灰

一物治一物

佢地帶頭笑啦
真係唔見得有幾尊重

依家搞到利阿似世仇多過利曼咁款

佢哋可能真心相信利越好香港越衰
所以覺得撐利一定係藍絲港豬
但棄用奧燒又會同政治無關喎

唔怕得罪講句
馬撚真係on9 既代表

佢地真係當正自己係兵工廠
冇阿迷一早送咗中

講真比班反利笑下無所謂
但有班傻仔講到真咁真無好on9

唔係咁上腦下話？要睇醫生喎

現實同阿迷frd最多都係間唔中笑下隊波 呢度就吹到社運都拎埋出嚟講

佢哋嗰種無恥就係呢

波台馬撚你以為講笑？成個波台佢地最大

君子約定

攞撚埋個女出嚟講真係打冷震

個女無左父愛嘅溫暖應該都會打冷震

邊個話個女係佢既

屌乜原來咁撚精彩
總之利狗就全部毒撚無出過去
阿狗就出去掉菠蘿一打十

盲腸

有冇懶人包唔想追 條撚樣講左咩清高野

廢老feel咁

懶正義咁話咪撚拎社運黎講
屌你老尾之前話咩利狗贏波香港就仆街
咪又係大把仆街阿狗出黎接龍
雙重標準就最撚叻

如果唔係有佢
香港已經送左中
我地應該上唔到連登fb ig whatsapp YouTube

一舊膠玩極唔厭架咩

宜家過黎都唔遲
用keita交換佢啦

原來佢地咁偉大 唔反了

不過如果佢講既野係真既話
都幾慘同辛苦
唔好嘥時間同我地拗好D,
相比你既慘,因為阿仙奴比人笑好閒姐

上年811有個着住利球會logo嘅俾人打到成頭血

基達 神峰 南野任簡

同路人就俾小小面，唔好踩咁盡

係咪搞錯左啲咩

反正你地最叻就好嬲好嬲 香港有今時今日 唔多唔少都係多得你地啲垃圾港豬 唔反省唔感恩人地付出 反而笑鳩人 侮辱人 起碼mk有真係付出過 你地?咪死剩把口囉 我地捧隊波踢得閪 我地唔會有影響 香港變到垃鳩圾對我地好有影響既同時 唔付出仲笑鳩其他肯付出既人 你班垃圾真係世界級

師兄係咪搞錯咗啲乜嘢

Ching新黎？

咪撚on9啦
同路人會屈鳩你地藍絲港豬
我憎馬撚都講唔出呢d啦

明明我地俾人屌緊係乜都唔做嘅free rider
居然叫我地唔好踩咁盡

禾地垃圾港豬黎

收下你把閪口啦
利狗全部藍屍黎

如果當年係佢唔係基達
仲慳番50m

Goretzka 當年玻璃過keita

咁基達踢rb果陣又真係勁到仆街

首選應該係Goretzka?
唔太記得傳邊個先了

靠你地就死撚得啦 日撚日怨婦咁得把死人閪口
最睇唔撚起就你班廢物 政治就唔柒到你地講嫁喇
追完post見你地有人賣樓套現走佬 岩嫁喇 反正你地最叻就好嬲好嬲 香港有今時今日 唔多唔少都係多得你地啲垃圾港豬 唔反省唔感恩人地付出 反而笑鳩人 侮辱人 起碼mk有真係付出過 你地?咪死剩把口囉 我地捧隊波踢得閪 我地唔會有影響 香港變到垃鳩圾對我地好有影響既同時 唔付出仲笑鳩其他肯付出既人 你班垃圾真係世界級

Keita過去拜一樣會勁到痴線

香港有今時今日 唔多唔少都係多得你地啲垃圾港豬 唔反省唔感恩人地付出 反而笑鳩人 侮辱人

收下把閪口啦

Goretzka係首選
比拜搶左先諗keita
Ox 冇記錯係lemar replacement

你班仆街有得笑好笑了
一個唔小心阿妓跌左落英冠就冇野好笑了

我地捧隊波踢得閪 我地唔會有影響 香港變到垃鳩圾對我地好有影響既同時 唔付出仲笑鳩其他肯付出既人 你班垃圾真係世界級

算鳩數啦你 掉低個囡比我老母湊都有得好笑
你就梗撚係唔慘啦 拎住個鍵盤 到而家你都唔明自己有乜問題

阿女

唔怕阿女唔認得我

阿狗topic嬲到

駁你就駁啦自卑
我就唔會因為捧邊隊自卑既
講社運付出既野 講政治既野 你地收下皮啦

牙凰
係咪你個衰鬼偷偷負皮呀

你要唔要出嚟試下向我面前承認你係阿狗
睇下我敢唔敢出聲屌柒你？

啦P

冇我老婆狗參與反送中 你地一早送左中啦

老婆狗

收皮啦 笠水狗就有你份

William Saliba is keen for a loan spell elsewhere in England rather than a return to France in January [Various]

笑死
o27俾人話too lazy

come on
等你嚟收我皮

變左我地拉社運嚟講先

佢哋真係呢

呢度自己喺度怨
條友爆閘再拎參與社運做金身
變左我地拉社運嚟講

Team news: Martinelli, Partey, Pepe, David Luiz

Here's our latest team news update ahead of Wednesday’s match against Southampton:

There were no further injury issues from Sunday’s match against Burnley.

Hector Bellerin

Suspension. Serving one-match suspension for receiving fifth yellow card.

David Luiz

Head. David sustained a deep laceration to the head during Wolves (h) on November 29. Due to the significant impact David has continued to be closely monitored for a concussion and has followed all protocols. David is now back in full training and his fitness will continue to be assessed ahead of Wednesday’s match.

The best wishes of David and everyone at the Club continue to be with Raul Jimenez and his family.

Gabriel Martinelli

Left knee. Sustained injury during training on June 21.

Gabi is now back in full training.

Thomas Partey

Left thigh. Sustained a strain to the left thigh during Tottenham Hotspur (a) on December 6. This is in the same area of the thigh as the initial strain which Thomas sustained against Aston Villa (h) on November 8.

Thomas will be unavailable for forthcoming matches and is working hard with our medical team in order to return to training as soon as possible.

Nicolas Pepe

Available for selection after completing three-match Premier League suspension.

Granit Xhaka

Suspension. Serving the first of a three-match suspension. Will be unavailable for Southampton (h), Everton (a) and Manchester City (h - Carabao Cup QF).

笑撚死

算鳩數啦你 掉低個囡比我老母湊都有得好笑
你就梗撚係唔慘啦 拎住個鍵盤 到而家你都唔明自己有乜問題 呢到啲猁攬你既話 真係成個猁狗竇都有問題呀 上年搞到咁 點解咁多波台既股東都走得咁前 而你地笑FSG唔買人? 無撚野呀? 無FSG參與 早就降班 好心啦 你收下把閪口啦

真係有
不過 dazzling dribbling 可以改做 The King of White Card

掉返轉頭嚟講
敢做唔敢認
正一廢柴，扮晒蟹嘅屎窟鬼

柒咗唔敢面對咪屈返轉頭一開始個老婆狗喺度屈人藍絲拉政治嚟講唉收下把閪口先

死怨婦又入人狗竇cap圖

你咪屎囉

明明兩件傻閪入嚟嘈
唔夠人講就拉去社運
本身呢度就係笑佢當自己係全世界
跟住為咗證明自己有金身
Cap埋被捕紙
而家又變左我地係藍絲笑手足
乜撚嘢事，扭曲到

嘈到自爆埋做乜鳩 使唔使

為左證明冇比人咬嘅都係冇付出過藍絲港豬

其實好撚無聊 不如收聲

嘈交嘈到自爆做乜9

人哋耶穌嚟，一人被捕，全體阿狗稱義！
嘈嚟把撚，由鳩佢威啦，鬥黃呢啲嘢真係得啖笑

自己講完都可以話返人 精神分裂同埋真係唔明出去發夢有咩咁值得同人分享 拎優越感？呢啲野點都盡量低調啦 轉頭我又準備被藍絲

真心好笑喎
人哋恥笑佢隊波廢
佢就走入嚟鬥黃
下下佢哋爆閘敗走拎社運做擋箭牌
跟住而家又變咗我哋講社運先

撐下啦p啫

收下你把閪口啦

唔係你地講先 唔通個post我地扮利迷開架？

好啊，幾時，唔好笠水

明明係你拉嚟講先，變左我地鬥黃，
你都幾撚好笑

清第一次爆閘？
徐青藤平時敗走用社運做擋箭牌又睇唔到

一定係咁啦牙藤
你唔記得自己上幾次爆閘講嗰啲乜嘢

點睇啦子（好撚廢）敗走

係你搵狗皮單野講先，
係咪腦缺腦？

我未講狗皮之前你已經咁做啦喎

一定係咁啦

真係要搵？
你冇咁做，真係唔會無啦啦再提架喎

你搵唔搵關我咩事？
上次爆閘點講社運，
關今次爆閘咩事？
你要咁計要唔要同你講到舊登年代？

嘈撚到4點on99

大家都係廢青

咁我都係善意提醒你唔好好似上次咁提社運做擋箭牌姐
你手足見到就起勢屌鳩利狗係藍絲
公道少少好喎

佢點柒都好
都唔會拎社運做金身

你講=提我地唔好講
我地講=擋箭牌，
你自己講完覺唔覺肉酸？
我成日叫人唔好自爆，唔好攞社運CV出嚟講，
而家乜撚野時勢？
係咪好鍾意同國安叔叔傾計？
我有人識冇撚計，
係你班手足（包括你啦）
撩事鬥非比人爆閘又要拎呢樣個樣出嚟頂，
然後話人用社運做擋箭牌，
又話人金身，好啦老婆狗衝動，
係公海自爆被捕紙，
咁佢有咩事你地係咪好安樂會開香檳？
如果唔係嘅就不如唔好撩人爆你閘，
抽水咪出公海笑下，屌下人老母咪算

cls
你哋到底有幾得閒

屌var真係好垃圾
車狼場波走甩幾多下

啦子（好撚嬲）同賤種Naby_Keita去咗邊

第一
爆閘唔係我地邀請你哋入嚟
我哋狗竇講嘢又叫撩事鬥非
本身爆閘呢個行為已經唔可以接受啦
叫你地唔好提社運跟住你哋就繼續講個話題
咁就唔好話我哋講先啦

第二

Jer 還jer ，同路人還同路人
老婆狗入黎嘈，講啲說話仲要係得罪人
唔好話我哋講嘢難聽啦，你哋自己爆閘入黎講嘢都唔係順耳掛
我唔會想老婆狗自爆
一路po內講緊冇人想知
老婆狗又入黎屌鳩人冇社運cv又藍屍又剩
有人會反擊正常㗎喎
淨係執着喺個光環
但係唔係討論內容嘅質素
咁樣有意思咩

第三
啦子個post擺明就係嬲你地踩場仲要講啲咁嘅嘢
先jer番老婆狗所講嘅內容
咪即係你講公海抽水笑
點知佢真係po被捕紙
啦子語氣係差同唔成熟，老婆狗衝動另一回事
但唔好講到佢存心害老婆狗咁
咁樣好唔公平

撚伯真係

狼今場打得好
車唔算打得差

絕殺

狼

柏度尼圖

屌最近買咩輸咩

Neto cls

頭先仲見到有利子買咗1000車

保丹斯

佢同podence 係狼棄jota 最大原因

突然覺得jota好廢 咁易傷 俾Neto我哋啦

佢地唔係有Neto我地邊買到Jota

其實依啲把握力真係好j到 俾著沙拿一定入唔到

平時唔得閒
就唔會投放咁多時間串77啦

Plot twist 結局

利阿一齊笑車同林柏同222m transfer fees

完左戰?

隻kai好似好難用咁

一齊笑應該就唔會啦
不過啦p個post的確係幫到轟轉移視線

又要扮到唔care
比人撚到上心口仲要夾硬抬起頭

唔care又要爆閘
仲要講到好合理咁

個老婆狗啲口吻應該都有3張幾野
打埋啲字好撚廢中tone

最活躍果幾個約埋一齊爆閘入車post到罵戰

會好好笑

瞓覺啦

你都好型啦講到咩依到全部人都係毒撚
咩自己係出面見到一定打到人地仆街
中二病到
打lol嘅人笑人毒撚

以後有人抽利水
即刻拎社運做免死金牌
再講到自己一打20隻狗 就得架啦

講到自己唔care
又打成大篇野spin黎spin去
咁撚有心機打野 之後講到自己唔care

Liverpool want in the new year to open new talks with the agent of Van Dijk to extend his contract. Immediately after his injury they told him that they want him with the Reds in the future. #LFC are ready to extend for 5 more years. [@FabrizioRomano - @QueGolazoPod]

資格論建基於俾人拉過 cls

所以條柒頭咪衝動囉
點撚樣成大器
比人撚到貼野果個係佢
仲可以話撚緊班利子咁款

班阿狗buy佢嗰套先好笑

你咪一樣係個mon面前嬲到震晒
唔Care（但又嬲到整list鞭屍）
其他人唔講 但弱智利迷你一定係top3
唔識分假膠都算 仲要成個怨婦咁

In VVD we trust

佢嘅mentality + 勤力

狀態應該可以再上高峰

阿狗logic
爆人閘係人哋撩事鬥非

車仔輸波

鼠？

實盲撐件廢中架啦
但講幾講貼埋張紙出黎證明佢eq低撚到仆街
啲口吻都廢中tone 仲懶係咁火爆

算啦 講落去都係無謂擔心沙拿洗唔洗打右閘好過

btw雖然冇諗過佢咁衝動，但都唔多認同要撚到人貼野自爆，尤其係呢d野

佢地自己撩事鬥非=串你搞你洗擇日？

到人地jer鳩佢地 就立即好多大道理最撚玻璃心係佢哋

咁得閒貼社運cv
不結屌下佢班波台5毛 fd先
日撚日出5毛post又唔撚係好笑
痴埋d真5毛度一齊洗版
日日笑cctoy點點點
佢地咪另一個形式存在既cctoy囉

見佢仲好proud of 自己係波台痴線佬

南野右閘ready

上個網上到咁弱智邊個幫到佢
同果d講兩講就貼ac有幾錢既人差唔多on9
你知道我係邊個一定唔夠膽串我.jpg

只可以講個老婆狗太要面 太好勝
但咁大個人做野都要衡量下架啦
比人講幾講 為啖氣露撚哂底牌出黎
蝕底嗰個只會係自己

車仔輸埋

咁有道理你又唔自己出去屌鳩佢地
有膽怨無膽鬧

你加油啦
唔會同佢班匡智嘈
4點幾仲係波台mon緊post爆閘既一班人
竟然開口埋口講社運
醜唔醜

同班白卡佬嘈黎做乜
好似你咁on9 4點幾refresh睇下邊個講你壞話？

阿狗踢到咁撚柒仲可以周圍咬人/辯駁就知佢平時性格一定好撚要面同極自我中心

熱血還熱血 依啲人其實日常相處會辛苦

睇黎ching係最care果個
仲會入黎check下

邊個嚟
係咪鼠

笑鳩你哋呢啲無膽匪類雙重標準啫
覺得有問題縮埋喺個狗竇屌 又唔夠膽出去鬧佢哋五毛

唔知啦
只係見到佢岩先上面貼阿狗啲野抗爭緊
又為香港社運出一分力

屌乜原來仲嘈緊

得得得
你上網打字最夠膽
好撚勇武

傻閪嚟

真心
依年幾都辛苦哂你地
獨家為社會出心出力不特止
而家仲有心機抽時間教依到啲人做人應有嘅態度！
辛苦哂！

同理大走場既人之後接受訪問一樣
不過點都好啦 同傻既嘈唔會有結果

Joel Matip is continuing to receive treatment with Jurgen Klopp hoping the defender can recover in time. #awlfc [@_pauljoyce]

Liverpool opted to use Jordan Henderson in defence for the second half at Craven Cottage, but Nat Phillips or Rhys Williams are alternatives should Matip be ruled out. #awlfc [@_pauljoyce]

佢真係用紙造

痴線
應該打針上
雖然背脊神經痛姐

邊句講過會打你？

要捉字虱冇辦法
都4點9早啲休息

你又唔妥啲波台痴線佬
又唔撚夠膽出去屌 人哋真勇武你就話佢唔屌波台五毛
話你無膽雙重標準 你就Spin落去批評你嘅人勇唔勇武

想屈，屈我唔到就話人捉字蚤，
我地猁迷係唔同啲

一提打針上就諗起當年費托

仲有agger

FSG會唔會趁機減人工

Good

呢個時候應該share多啲利記嘅消息

等爆閘嘅入到嚟 睇到足球嘢 又觸景傷情

聽日我地都輸啦

死啦，會唔會俾班阿狗屌我無自信係到燈，然後又話我係loser又盛架

照計一樣人工
可能加少少添

重點係

我地輸比熱刺
佢地仲痛苦

喂，夜啦，訓啦

未必啦, 應該係邊隊輸都有得笑

仲做緊嘢 但聽住鏝1:1

得閒入嚟睇利post

但一入嚟就見到隻徐青騰雞

企係15名傲視群雄 阿支奴又贏

算啦

之前馬撚引戰
而家柒咗比人串又爆閘反擊

其實足球只係比佢地利用嚟seek attention

可憐下阿迷算啦，佢地已經好慘架啦
咪當見到白卡避開算，無謂恰d弱智

如果聽日輸比熱 阿狗爭住幫熱含撚添啦

連帝del咗圖？睇唔到嘅

利申：同意

係波台，輸波俾人笑，贏波笑人就好正常
係得一隊輸撚到陷家鏟咁都仲有面屌人
唔係話唔得，但係其他人眼中同街邊癲佬冇分別

一早講撚左kai係後備 基達都偶有佳作
Kai係直頭廢撚到

冇樣突出 標青 駁腳料

好靚仔夠係英超立足

Vvd去咗杜拜食salt bae

唔洗隔離嗰啲咩 仲可以好似正常時期咁周圍去

Ching咁夜
Kai同ziyech簡邊個

Kai靚仔啲
Ziyech 18世界杯就覺得佢好型

哥帥做咩又儲印花

和埋

西布個龍

西布朗個龍臨尾救兩球

激死鏝

又集體送分劇本?

龍門上哂身

其實佢好好波 技術好好

但英超碰撞強度比德甲強太多

聽日應該跟隊悶和

和好過輸

曼城又送 好彩利連續和brighton/富臨唔係太傷 但對熱狗真心唔睇好

嘩屌嘈到咁夜 香港有救了

車鏝

聽日比熱狗贏到 真係好大機會拎英超

狼隊

今晚到我地

熱狗要冠了

車輸2場 林伯又俾車迷屌躝

嘩... 嘈到半夜4 5點

呀羊 啦子 利囝們，唔好同白卡討論喇

What the fuck was going on
推到咁撚快

馬撚有光環攞正牌串人就得

明明應該係嘈緊小氣單
嘈嘈吓點解會變咗人身攻擊

仲有人理條白卡佬
條7頭日日浦連登真人會好得去邊
睇佢吹奏臭西達依加又反佢就知傻西黎

追完POST 班阿狗都幾得閒

今日仲凍過尋日

幾私服

ching係愛滋基摸人

凍死小妹

鳩縮未

做乜鳩有個痴線佬

小妹用緊暖氣 著緊短褲仔

留名

隔離營咁好服務既咩

凍到小妹鳩都縮埋

咁撚凍
應該有冬天假啦

仲要迫人出街都幾唔人道

疲於奔命

集中營有暖氣咁好

部冷氣機可以出暖氣 唔夠好似可以再拎暖爐厚被

咁撚rich 既
自己屋企部冷氣都冇買出暖氣款

唔想再反抗 真正做個中國人了

你係中國人呀hi

比青

狗唔計

大家咁得閒成晚都同個癲佬嘈

鏝咁快又打既

羅羅

出暖氣電費貴過開冷氣, rich man 先會買

繼續有出過既on9果陣免屌

真係好勁

又想害我

Kdb補時果2下傳中cls靚到打機都出唔到咁靚

轟個post名好笑

係凣你啦

屌iPhone 打左隻殘體字

殘體
唔怪得比正義阿狗狙擊啦

新片又幾好笑
明奴啲英文比想像中好

呢層你可以放心 你擔心下你自己好撚過啦

我向麗晶花園第6座恭候你大駕光臨

到咗單聲 唔好淨係上網爆閘屌

【摩連奴：利物浦邊度有人傷？】

摩連奴在賽前記者會上，指傷患是每支球隊需面對的問題，沒甚麼大不了：「艾利臣沒有受傷、阿歷山大阿諾沒有受傷、馬迪普...我相信他會上陣。法賓奴沒有受傷、羅拔臣沒有受傷、軒達臣沒有受傷、韋拿杜姆沒有受傷、沙拿沒有受傷、費明奴沒有受傷、文尼沒有受傷。」

「雲迪克的確受了傷，他是個好球員。但你試試列出利物浦的傷兵，然後和他們的最佳陣容比較一下？」

「我們也有 10 人受傷！我們 u16 有兩人受傷、u21 有兩人、u23 有兩人，林美拉和坦干加也受傷。這裡也有 10 個球員。」

「羅利斯有受傷嗎？沒有。艾達維特有受傷嗎？沒有。迪亞有受傷嗎？沒有。列基朗有受傷嗎？沒有。哈利簡尼？沒有。孫興敏？也沒有。盧卡斯？也沒有。那我們的傷兵在哪？」

「傷病很正常。林美拉受了傷。占士米拿受了傷。每支球隊也要面對受傷。利物浦有一個主要受傷，就是雲迪克。」

尋晚半夜醒左睇一睇比分
90分鐘車狗都係1一1

點知原來最後輸鳩埋

熱狗個勢咁勁 加上摩二季 如果冇馬貼好大機會主場比佢收皮

菲仔替馬貼
後果會點呢
佢高波冇問題
但要mark兒子同hurry claim

home office壞處真係冇免費水飲
對我呢D水鬼好唔方便

兒子推大位已經收死晒

今晚都係假利算

水水地 佢奧燒果類黎 要有人逗住

仲有入楔呢 點mark

所以結論係今晚
假利

你治療乜？

佢搵完sugar mama要睇醫生

如果我有sugar mama就好

一除罩

你重口味開
有無示意圖可以睇下？

上個po 92x開始

知你會覺得浪費時間
我都覺得自己尋日浪費時間

咁驚老孫做乜，我今晚撞散佢啦

買鏝又輸

呢個禮拜已經進貢1000俾狗會

今晚買熱刺下盤大家點睇

利申 我只係做感情對沖 大家千祈唔好賭

Son首名入球啦啦

就熱下盤啦

屌你咩 一陣KANE入第一球 我錢又輸左 感情又對沖唔到

原本想同你對燈 望到利讓半一冇野喇

你哋猁有隻癲狗 又要威又要戴頭盔
最後俾人撚到返返去飲奶

直接買熱嬴咪算

講經咩
son /kane 一傷果陣你摩佬咪又會嘈

唔好對佢太認真就好

濕柒good idea

摩佬都係幫隊波減壓，第一日睇咩
食硬你地垃圾利牙

圖?

好彩出街拖住條女
我隻手先冇咁凍

拒絕網上欺凌

好彩有左手拖住右手先冇咁凍

你出街應該係比主人用繩拖住

Subscribe moment

20同21號最低12度

25 26 27 會唔會暖返

預最低17度

寡人笑撚咗.jpg

欺凌比狗

打去魚護署話有人虐畜

前兩日先話黑警個黑錢pool水漲船高

咁都借唔到錢還債
一定欠好多/已經好多次

無後台

今日未見
琴日見起碼廿對

然後1張圖都冇

做咩

Thx台長

未放飯咩

利po永遠純文字討論

呀正咪純圖片討論

KDB補時嗰兩球傳中真係好撚屈機

Elke

原來修咸頓唔覺唔覺咁排到第四！？
仲打小車仔一場

真係咁緊貼

車仔廢左啦
隨時獌仲上力過佢地

唔使pose都靚成咁

未睇

今晚南野會話俾大家知邊個先係亞洲一哥

好掛住thiago 同jota

如果唔係俾曼反cup直頭榜首

唔夠凍

泰亞高踢左一場半場姐，
Jota carry 左成個季初

俾文尼頂應該最少入一粒啦

黑鬼而家廢左啦

咁兩個都掛住唔得既

泰仔黎左咁耐先踢得一場半 買左做咩

作客和到鏝都要比人炒

首席打手

佢係拜仁係咪咁架

咁bad tackle

多謝你咁支持我女人

Don’t ff

13戰7分
咁搵邊個護級

點解叫醒我

利

比歷！？

今場真係好重要
主場都失分 仲要6分波
個勢一定跌落去
利都係個種打道氣嘅球隊
一輸起碼頹幾個星期
仲未計咁多傷兵

希望高普打下防反算啦，
唔好主攻

防反對防反

全場都睇佔中三子中場鬥搶

佔中三子缺一
不嬲我利冇中場

之前你地仲講到今年車熱之爭

但49000今晚贏埋
就已經反cup車狗1分
仲要打少場

猁迷巴打「日經」請入，等緊你真人出嚟屌撚柒我

有你呢句就得啦

比清

開到口要將肥佬黎送中

當香港獨立私法制度冇到

到底邊個聰明諗出黎咁出名都咁玩

都行左國安法，你有咩誤會

點撚解會搵啊伯拍av

睇佢拍片讚國家好
向大家道歉 承認錯誤

大乳華： 「每個市民都係有責任尊重法治同維護司法獨立」

諗法應該調轉
佢應該想扮得出名呀 帶頭既先會奶野

強國既外交就係無外交

一人被咬，阿狗齊叨光
好似係咁樣

就黎3點3又食個下午茶

請埋樹仁女同倉班新移民食啦

你居然會食下午茶你以前午餐都唔食，你係咪變左呀

而家先肯接受自己係有錢仔既身份
返工為左體驗人生

柒雅在嗎？

第一次聽salt bae
屌，我以為VVD jm9 洒鹽酒到成個乸型咁
原來係salt bae meme

佢有咩咁出名？
出名騎呢？

Meme呢啲嘢好多時無原因咁紅 無得解的

Home office就想食野

有電腦報12月31號同1月1號香港市區2度

靴爾寶，絲素高，尼當比利
條中場硬到打唔入

好多明星都去食
睇啲片都好似好好食咁

預感今晚是但一隊會有人拎紅牌

你把臭口一陣燈埋利

仆街，咁1月2號係咪都咁凍

今晚一分收貨，尋晚車鏝都失分，有本錢

Lunax嚟㗎？
有乜可能得兩度

咁我住山邊咪0度？

2016年1月24日下午3時40分香港天文台錄得3.1°C的低溫

唔係完全無可能的

不要低頭
光環會掉下來～

卡膠之前都有去食

有冷鋒大軍壓境？

咁撚凍今晚點撚樣睇呀

作客就話1分姐
今晚一定係3分做目標
係驚啲人太攰 屌沙快車期隨時場場踢足

早睡早起身體好

有年行車路結冰，有人上山頂玩，屌番d消防轉頭

咪就係2016年1月24日

自從冇再開波前講沙拿今晚一定入波之後
佢今季差唔多場場入波

唔係屌狗咩

又啱，廢事睇埋啲西波天寒地凍增加爆血管風險

咁你識做啦
自己死埋一邊chill

今晚做假利

有眼鏡戴口罩真係好煩

做激光 方便好多

唔會好貴咩
放假用返con先

最普通隻激光好似真係唔貴
但又成日聽講話好多都有後遺症
咩見光流眼水果d

衣家新有隻好安全但又真係好貴
原理好似係擺塊con係眼入面
有咩事隨時可以拎得返出黎

咩野 想睇

咁咪仲撚恐怖

我都聽講過 話有機會引致嚴重飛蚊症
望快d唔使口罩好過

保釋紙

帶有色con?

你深唔深近視
唔深可以做lasik, 傷口係傳統十分一, 價錢就好似兩皮幾
其實做左會好啲, 你day con, 月con都要帶帶除除

文字形容姐
你鍾意我可以話舊式要切你塊角膜出黎再用雷射燒佢打磨佢然後先擺返落你眼到

新式係就咁擺一塊非永久可移除既晶體入眼入面就搞掂

咁樣會唔會冇咁恐怖

但做完會唔會好痛

咁涷今晚有無手足想攬住一齊睇波？
豬波可以一齊哭喪

我帶有色就歧視咗你啦...

唔洗有色都...

唔深 二百幾三百
其實係有口罩煩啫

lasik就係傳統laser
新隻laser叫smile

最新果隻就叫ICL植入式隱形眼鏡

贏波呢

咁算啦 respect

有散光

二百幾3百出街唔戴啦
返到公司做野先戴

帶灰色好型

視光師？

咁又無

要啦 望囡囡都清楚d

唔係啦
一路都想做
不過一黎驚二黎窮

利伸兩隻眼都500度加200幾散光

我開工反而唔戴，廢事望老闆望得咁清楚

諗住做
有同事岩岩做完23k

以為你要服侍富婆

2-300呢啲好多人覺得睇到路無問題 返工做野先戴都ok 會搞到深得好快
我就係咁
大學先配眼鏡果時度到百幾度 去到yr3再配變左300度

今晚做假利算
上兩次做假利係5:0 阿特蘭大同4:0狼隊

你果份工需唔需要好精準嘅視力
如果需要嘅話就唔好做了

唔需要
講真係唔捨得多d

我都想住君臨天下

識得啲fd做左 個個都話好爽
為生活方便嘅話做得過嘅
不過一定要搵個好醫生

好細個已經開始戴眼鏡
我第一次帶con我都覺得好神奇
但好快就發現我對眼唔多岩戴，幾個鐘就乾到pk最後都係乖乖地戴返眼鏡算

唔會啦

我慣左戴con所以無乜嘢
近視唔深無散光同埋暫時工作上要睇顯微鏡果啲 所以都唔諗住搞呢啲

你地冇做運動嗰啲咩
我成日做運動 覺得做左真係方便好多

成日做運動就真係做得過

但好似我呢d文青
戴眼鏡就岩d

講完你自己有冇笑

兩年前做 開心使用中已經唔記得每朝起身搵眼鏡係咩感覺

真係冇乜做好劇烈既運動

冇

不過打左個冷震

屌上個月睇完深夜西波副眼鏡就咁扔左係張床到訓醒就責爛左

又打波又做尖 戴con無問題

無需要戴眼鏡路過

冇試過甩con?

眼好易乾，帶con唔係太舒服
一定要keep住滴先定到一日

同路

無
食波餅都無事

有frd試過食完波餅個con走左上去

有冇人有課陳公個披床？

課嚟做咩
學玩fpl?

睇下啲戰術分析

應該要睇啲高汁啲嘅
不過唔反對你支持土炮

你反陳

Kopend我最接受到陳公

我反而鍾意睇體野

體嘢唔係利page
講緊利page啫

覺得今晚會輸

對面kane,son 無vvd好難搞

而家個個都開披床
可唔可以係新一代另類高尚乞錢手法

其實諗八點幾撚痴線
唔計pulisic 易傷
買完ziyech 又買timo
買完timo 仲要買kai
結果變咗前場大塞車

Fsg又然

有vvd都覺得佢哋麻煩難搞

唔知剋星大聖爺會唔會又倒掛金勾

跟住低價收購

所以當時唔覺佢地會買kai
點知真係買

我地買到塞車都會傷到得返青年軍

RB第一水貨 Gay達
第二水貨 Timo Who
第三件Upcaxxxxxx?

今場其實好撚危，
前面三個好沉，
中場唔夠人，
後防要搵替工，
板凳奇兵冇埋。

唉

狗撚會戴眼鏡

因為我唔係狗

其實文字不嬲有價
外國nba果d戰術分析文都好多係要課金，都玩左好耐
只係香港人慣左免費姐

私煙死撚左

我都睇到now

2020

其實車狗中前場都幾勁

尋晚連舒服哥同高華錫都要打後備
仲有odoi同zyech連後備都冇位入

有無Ching同我一樣覺得中堅出幼幼 邊爐上返防中位 可能會好啲

希望高普可以好似之前對鏝咁保守啲踢唔好死攻
唔係實比摩佬睇住黎食

香檳呢2日斷貨喇喎

私煙bb死撚咗

私煙
Rest in piece

笑撚到

2020 完未呀

佢老公要守寡

777幾時到佢

本來係，
不過今次對摩佬同埋刺就真係兩睇，
要攞分只可以用悶字缺

最緊要團結一心 齊齊整整

係咪民協個個？

嘩，私煙

易ching

正義不滅呀

原來c in都56碎

不過呢d藍屍small photo真係死不足惜
雖然死一個得一個都好

我太勁
出新仔實俾人爆到仆街

三人行
必有李偲嫣

哭能左

鰥守

odoi同ziyech傷左啫

係幾勁，但撚伯好似唔係幾識用

而家車仔好似當年一次過買salah mata marin oscar咁
漁翁撒網，博中一件好野

如果 c in係中武肺
呢幾日又去過狗屋餵食
咁就正

私煙 我不能忘記你呀

早兩個鐘先話中招
突然死撚埋

堂堂愛國人士為左唔打中國疫苗去到咁盡

會唔會見佢愛國人士所以提早比佢試愛國疫苗

另類走場

我想睇熱狗會點眾人皆醉我獨醒

好凍

係中左幾日唔睇醫生 定中左急性收皮咁癲

似猝死

你愛人死左
節哀順變

原來急性肺炎 真係皇天擊殺

真係好小見死得咁快

急性武肺
咁佢之前播毒咪

係 嫌佢太快

益左佢

捱左一排先睇醫生嘅機會大啲
如果即中即死都好恐怖吓

Matt哥

老實講今年vvd 個態都差
有佢都未必贏到
今場希望前面3個生性入波先 咁應該會易打啲

咁快釘蓋

咁急應該係其他病死再驗先驗到有肺炎？

聽講係猝死

你睇完上場仲有期望真係太樂觀
熱刺係衰保守俾人追和之後球球有威脅架
利記追和完得Jones 個球近磅d

三叉係有心有力既，依家lead住兩分踢熱啦

應該一早中左招又以為冇事
呢幾日又凍有拼發症就即時落地獄

哎唷唷

希望c in來生做個真正既支國人

不過係窮果隻

點解你咁清楚

唔好問啦

佢咪私煙隻狗

私煙比狗養

私煙比狗食

以為我地既關係係無所不談...

私煙比狗屌

私煙都食得落

比清被欺0 好慘

hi
開過個啦 我唔係猁迷 唔打算中你陷阱

私煙比狗錫

我中學中文牙蛇係感冒菌入心 喺大家樂食住飯改簿過時突然就走左

罪魁禍首係台豬
成話我係狗
搞到個個跟風都話我係狗

好在利巿冇變tier 3 有fans叫下輸少幾球

唔好屈我 係佢地叫先既

病咗

終於有翻啲開心小小嘅新聞

呢D就有圖

中堅兩個都係幻幻死撚緊
上場歐聯下半場換走bino之後
後面兩個慌到不得了

Liverpool are interested in West Ham defender Issa Diop, with the 23-year-old having fallen out of favour at the London Stadium. [Hammers News]

今晚邊個唔睇？

本來諗住早D訓今晚起身睇

而家開心到未訓得著

c in死左
都問唔到佢死前去過邊度播毒

今晚假利揮手區

藍店

屌點睇呀

嘩屌馬會派錢。。。
熱狗受讓半一。。。

訓先

西咸都唔要既人
有陰影

使唔使早成咁

Rap

Klopp might now regret not directly replacing Lovren over the summer, but plans for Fabinho's move to centre-half had already been laid a year earlier. The Brazilian will hope to keep showing why when he comes up against Kane/Son tonight.

準備2點起身笑住阿狗做前菜再睇我利

Breaking: Slaven Bilic sacked by West Brom. Sam Allardyce set to take over on 18-month deal - story by @Lawton_Times

It is believed Allardyce has a 6-month break in the contract should he fail to keep West Brom in the Premier League.

又大Sam

如果鼠王一早知佢中招又唔叫佢去睇醫生同檢測隔離
算唔算留佢喺到播毒 毒害香港

無試過降班既保證黎

前幾日唔記得張竹君定邊個醫生講
呢幾日D病人都係一去到醫院, 驗到已經病毒量超高
叫人有少少病徵就好早D去驗同睇醫生, 唔好拖

估唔到幾日後就c in現眼報

來來去去都係嗰幾個塘水滾塘魚

之後到柏祖

wilder 呢條自私佬都未炒 比歷已經炒左

今晚比429大炒了

Daddy 都教左3隊

呢個時期都係流感高峰期同轉涼凍親時期
好多都覺得自己小事
去醫院中武肺仲大機會過唔去

今季就攞多次英超俾你睇

依家車仔有ziyech先識踢波 有佢贏面大好多
面利記正正係需要佢呢類playmaker係前面3箭啞火個陣提供供應 不嬲覺得利需要佢去代古天奴發電機個位

一分聯

唔係朋友提起，我今晚真係變咗假利 Miss 咗。

Thiago 做到呀 一出場勁多妙傳直線
如果佢出到場既話

出唔到場咩都係講經 依家唯有希望ox快d pick up番再有暴力推進

不嬲中前場都質素好

好𠹌凍 覺得依家瞓會一覺瞓天光
到時蝕咗一晚

車仔咁ge牌面可以教到咁

凍撚到咁都仲起身睇閪波 容乜易落埋去搵私煙

c in

你有女

有現貨 買左

無關係

換左林伯,搵屌帥番黎就即刻爭冠啦

真利仲喺到做緊assignment

Btw你之前咪問有冇group

咩有冇group

牙膏一百分雞達，利物浦中場三大都市傳說

【侯利亞的伊斯坦堡之夜】

我當時是歐洲足協的技術小組成員，也在伊斯坦堡現場。比賽後我進入了更衣室，本來只想靜靜地站在一旁。但有幾位球員發現了我，便迎上來向我擁抱，說：「老大看看，這是你的球隊。」我問他們為何這樣說，他們感謝因為我，他們才能在這裡慶祝。我再看一看、原來14位球員當中，有12位都是我購入或栽培。平常球員們都只是跟我打招呼說你好，所以對我而言這真是非常特別的一刻，我很感謝他們邀請我分享這次勝利。

還有賓尼迪斯實在出色，重建了這支球隊，他們在兩年後再一次打入歐聯決賽。

老候

Tg

聽朝final exam

唐兄join ?

未完呀？

個咩波呀11典

join

訓先
利子們4點見

留你tg ok?

過埋聽日先完

可John?

留完入完group 建議轉id

Yes

留

沙短去咗邊

死lin喎

練得太大隻 肌肉痛

不如我add你
我tg有少少問題

死lin

咁聽日先再攪

你send多次自己嗰條

同科？

一早join咗

原來一早入左個唐氏

tg死咗？

原來tg真係壞咗
仲以為係我問題

寒冷天氣警告

香港天文台在下午10時正發出寒冷天氣警告。天文台預測本港明日早上天氣寒冷。

睇黎馬貼出唔到 外圍回飛回到好恐怖

真利的考驗
各位聽朝見

邊有咁多巧合

咁都有得相認

垃圾黃金

開撚到口走去做逃兵

做咩貼我老婆

幾廿歲人唔好咁多幻想啦

好正

老女人 不了

重仔你咪又鍾意陳姑娘呢個老女人

今晚兒子玩弄右閘

Stephy 同石修仔幾好戲 越老越正

條友開始現真身
煲老藕

其實石修仔算幾靚仔
可惜有d矮咁

重口味之誘惑

要你有能力

買左五萬熱刺贏
成兩個月人工
死得
做一世engine仔

清一個月兩皮五

呢個名好襯佢

今晚做假利算

咁凍起身睇豬波 一間落埋去搵私煙 你睇埋我個份

今晚係白衣人的世界

又失分

Swiss director of football Pierluigi Tami: “We don’t know what’s going on with Shaqiri. He trained with us normally until the last day and would’ve been ready for Ukraine. We are in contact with the Liverpool team doctor but we have no specific information about the injury.”

被受傷梗係冇資訊啦

屌你老母高普

咁佢對烏有冇出

硬係覺得今場會比人炒

後日先完sem

文尼同經理人嘈交今晚唔出？ 喺Twitter見到

jm9

Paul jiyce

有啲凍 點起身

Fake news

我屌冇野喇柒咗 溫書溫到傻撚咗都覺得奇怪如果真呢到應該洗唒板

陣間場波唔好睇啦
費事搞到冇心機考final

用抱住預咗輸嘅心態去睇會好啲

all in 下盤, sleep

份assignment終於搞掂
仲有兩個幾鐘點頂呀

對狀態大勇修仔又有ings出番 阿狗想輸幾多

睇創意台 風爭與風

認真
修頓近排真係好fit
陣間輸咗又要開戰

達蛇唔係19黎
shoe win啦

今晚係咪又係要靠jones

買咗熱刺下盤1.75倍
想補多飛阿狗主勝

有排等

今晚應該Jones 母軒
中堅nat 搭bino
Matip似乎趕唔切

睇ings打狗

我本身仲諗梗2點睇邊場

見到你呢句
下定決心睇B隊屠狗

pickford 打後備

達sir都幾堅 一個陣柒咁多次都照用 歐霸個班贏到開巷又唔用

有預感達sir會谷底反彈
柒住拎三分

比你估到就唔係大師啦

禾仔

阿狗
仲要比禾仔入

阿狗

托柒

有得笑好笑
陣間人哋又入嚟發爛渣

燈到

25禾

阿再輸就近6場輸5場
唔降班都要護一輪級

好勁, 仲踢到頂級聯賽

人地修咸頓青訓

到底邊個主場

LEEDS比找卡數禁能住黎屌

真係現眼報
等睇ings送佢一程

一哥專殺前列球隊

殺人個殺？

唔好呀，挽留達蛇

修贏就搒首

下個po
達sir一路好走

召喚柒典

3隊都0:1
3隊都係作客
睇嚟今晚都係客勝格

修個bednarek 幾勁

深夜西ball

唉........

你啱
都係咪燈
費事陣間柒咗

如果最後真係托柒依球親手踢走達sir就好笑

如果一陣利熱和
咁第一數到十二位都係有機爭標爭前四格局
係阿仙奴冇份

禾仔入個球乖巧到同佢敗家阿狗時期2個人黎

何妖插水

對住自己友係熟悉啲嘅

空難頓又傷一件

抵死啦
牙鳳條傻鳩幾時又會為球員發聲

唔會和到
阿狗準備同市光榮算啦 無祖達沙短廢中條ON9鬼識拆大巴

諗掂點守KANE + SON先算

我CALL左比廢中
佢話打算走場唔踢當輸30算

出波波頭

大家早唞

小vvd+taa俾son任爆

講個笑話 阿仙奴

波波頭

睇嚟可以做假利早啲瞓

後備又係六舊屎

牙鳯準備又開post抽我利了

#LFC to face Tottenham: Alisson, Alexander-Arnold, Fabinho, R. Williams, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Jones, Salah, Mane, Firmino.

玻璃貼真係唔係浪得虛名

R. Williams
訓了

Subs: Kelleher, Keita, Oxlade-Chamberlain, Minamino, Origi, Phillips, N. Williams.

笑得一個鐘

背脊神經痛有一星期時間去heal都話合理啫
得兩日時間點搞
話做physio 都係預最佳情況星期日出到啦

屌你老母馬貼又skip 訓得

人地超級fullteam 加注客其他算

兩場一小傷 五場一大傷

你錯了
一場一小傷
就避埋d大傷

Morning sir原來連後備都冇

修條勁到隨時下場殺埋曼城

青年軍正式上位啦

唉

小小VVD準備比人屌到呢世都唔洗踢波了

專登請咗假睇

OK